【癲似九七】家庭客掃6伙海之戀自住兼投資

長實地產(01113)旗下荃灣海之戀第1期開售，美聯物業住宅部行政總裁布少明表示，該行有一組區內家庭客鍾情項目地利優勢，連環購入6伙作自住及投資用途，涉及1間4房戶、4間3房戶及1間2房戶，涉資約8,172.3萬港元。

15%稅easy汁

個d散紙黎

地利優勢